人生冇意義了

日日都咁講

有冇意義都冇意義了

又無事了 開心

136226

當然

why

強大

乜春子

等比女女溝

悶唔悶

我cow你

唔怕悶

咁唔怕悶 都算有d意義

約我食飯未

問拒地

冇 康復緊

冇了冇意義
你就有

勁 有得康復

完

我有d 但我冇意義

賞同我單獨

有就有 冇有d

想扯爛晒你啲衫

Yes 多謝社工

幫我買過d衫

勁 有社工

迫你裸跑

唔了 最多比你吉

對 同我一樣咁八 好岩key

介來？

有0.1

好勁

勁

屌你

勁你妹

1

1.1

好想同人講野

同女

介紹比我未

大姐姐來喎

介紹自己黎

才直說我有男朋友😳

威

我都有.....

連...壇

食佢

眼訓